一人留低一本「有用」既書

Hi

聖經

東方新地

吊學術台都玩膠嫁。。

「有用」好主觀

冇所謂嫁

睇書甘悶=,=

還行8-.-

資冶通鑑

毛雨錄

字典

吶喊

小王子

開工用

Elements of Statistical Learning

龍虎豹

「有用」嘅書每一頁總係癡住咗

林場必備
睇完做到人生5**

Introduction to real analysis